如果有變態不停影人大頭你會唔會打佢？

是咁的，有日我見到有個死變態不停影少女大頭，當然為左冇咁明顯佢都影左其他人大頭，少女只好蒙面，之後個變態比人發現左，但叫佢del相又唔del，仲叫人唔好蒙面比佢影。

報警嗰時黑警又話：「我地係警署輪姦都冇事，唔拉，你報警阻差辦公，拉得」

咁變態應唔應該打？

下次打呢d死變態果時阻膠當同黨。